賭波最重要係心態 希望大家贏多啲

有感而發
最近身邊有個兄弟賭波經歷完大起大落
我知佢心情呢一刻一定好複雜
同時知佢有睇開連登
所以平時用開高登嘅我開左個連登ac
希望比大家有賭波嘅戰友睇下

我認為賭波係一件好撚開心嘅事
當你中左個刻 可以證明到自己有眼光同埋運氣
但其實當中運氣所佔嘅成份係大好多
賭波唔同買股票
希望大家可以用一個正確嘅心態去賭波
輸錢皆因贏錢起
最緊要唔好因為賭波影響生活

希望大家贏多啲

最後
馬賽 -0.5/-1

ok allin 摩納哥

比下面好冇

買波唔同買股票?
樓主可唔可以講下買波要有咩心態，買股票又要有咩心態？

對左 要左亨利

比喻用得唔夠好
一種長線投資
一種短線投機

贏錢=winner 輸錢=loser

心態就係買開post既人既對家
Monaco

贏完錢啲錢一世放係馬會 你永遠都係loser

買股票都可以短線投機

波post唔見你既

咁樓主兄弟贏了多少，最後又點輸法？

所以係我用錯例子

因為個兄弟 所以今日先開ac

贏6位數 最後輸晒

sor 無心 我問緊彪蛇

摩洛哥已出現大陰燭
All in 買入既信號已經好明顯
摩洛哥, 派錢波
100% ball

放下心水 不必在意

去左曼聯post

Ps: 曼

有去中立區個度留言
尻up下一隊入球 獌

比摩洛哥鬼過幾次

你今日場場中
就會諗第二日場場中
你咁嘅心態贏幾多都會輸返出去

日日都有波賭
唔通日日都賭波咩

岩 講乜都假 長賭必輸完
平注冇7成 都唔好諗住贏到錢
一係就本多終勝
有幾十萬賭本 就好難輸

最好有幾十萬賭本個陣你仲識咁諗
我係真心地希望嘅

彪哥，唔記得左呢個app叫咩名

人有貪念
贏過十萬 就會覺得自己可以再贏落去 無張loop

我想講 節制 唔影響生活
賭波只係娛樂 咁嘅心態
唔係想阻你贏大錢
但更唔想望住你心態失衡

道理個個明 但係做到先係最重要

當你身邊嘅兄弟
你望住佢贏過大錢
同時望住佢沉
就會好後悔點解當初冇拉住佢
佢贏過大錢
我冇試過
我唔敢阻佢發達
但係又唔想馬後炮
依家只可以上黎呻
如果可以簡多次
我寧願佢唔當我係兄弟
我都會叫佢停

睇下點輸法啦
例如我拎$4000 做本
我推到上50萬
然後輸返49萬 6千
我覺得冇咩問題
但借錢賭/ 用大錢去賭
就不了

咩係大陰燭

希望個個都好似彪哥你咁嘅心態去玩

我都想知

唔洗理
呢場skip 去訓教算

其實係股票睇graph 技術分析果d用語黎

講完我都唔明 訓先 早抖 多謝大佬彪聽我呻下

馬賽
下一隊入球 （第二球）無入球
入球大細3/3.5 細

屌你老母講經咩 咪又係炒

訓咗無睇 馬賽炒咗幾多球

笑到我

笑死人咩

樓主繼續發表感想
最緊要有水

有人睇會緊係會認真啲出

你岩

呢個咩app/咩網黎？